\selectlanguage{dutch}
\section{Bijlage: Eisen van de opdrachtgever}
\label{bijlage:klant_eisen}
Hierin bevatten de belanglijkste eisen van de opdrachtgever. Deze eisen worden in het verslag
vertaald naar relevant, eenduidig, specifiek en verifieerbaar.
\\\\
\textbf{eis-1:} Het systeem is door de gebruiker aan of uit te zetten.\\
\textbf{eis-2:} De meetdata van de Caliper Tool kan worden bemachtigd.\\
\textbf{eis-3:} De gebruiker moet de sample frequentie kunnen instellen.\\
\textbf{eis-4:} De gemeten data moeten gekalibreerd worden.\\
\textbf{eis-5:} Zolang het systeem actief is moeten zowel de gemeten data als de gekalibreerde data opgeslagen worden.\\
\textbf{eis-6:} Het systeem moet de radius van de pijpleiding inlezen.\\
\textbf{eis-7:} Het systeem moet de kracht op de tool kunnen inlezen\\
\textbf{eis-8:} Het systeem moet de temperatuur van de tool inlezen\\
\textbf{eis-9:} Het systeem moet de afgelegde afstand van de tool inlezen.\\
\textbf{eis-10:} Het systeem moet de oriëntatie, richting en de versnelling van de tool inlezen.\\
\textbf{eis-11:} Het systeem moet de temperatuur van de PCB inlezen.\\
\textbf{eis-12:} Het systeem moet de versnelling van de tool inlezen.\\
\textbf{eis-13:} Het systeem moet alle sensoren en hardware kunnen voeden met de input van 7,2 V van de batterij(en).\\
\textbf{eis-14:} Het systeem moet voor alle gebruikte sensoren op de voeding een kortsluitbeveliging hebben.\\
\textbf{eis-15:} Het systeem moet minstens 12 uur kunnen functioneren.\\
\textbf{eis-16:} Alle sensoren moeten gevoed worden vanuit de te ontwerpen print.\\
\textbf{eis-17:} ESD-beveiliging op alle externe connector pinnen.\\
\textbf{eis-18:} Real time Clock met uren, minuten en seconden.\\
\textbf{eis-19:} Input om real time Clock te synchroniseren met GPS/UTC-tijd.\\
\textbf{eis-20:} Als het systeem uit staat moet de power consumptie klein zijn.\\
\textbf{eis-21:} Sample tijd minimaal 12 uur op twee Saft LSH20 batterijen bij 20 Celsius.\\
\textbf{eis-22:} Het systeem moet kunnen werken met twee of drie LSH20 batterijen in serie.\\
\textbf{eis-23:} Voor test doeleinden en voor tijdens het downloaden moet het systeem extern gevoed kunnen worden met 12 volt.\\
\textbf{eis-24:} Functie voor kalibreren van sensoren.\\
\textbf{eis-25:} Ongebruikte sensoren moeten softwarematig uit te zetten zijn (bespaard energie en opslagruimte voor kleine tools).\\
\textbf{eis-26:} Input pin om systeem te activeren in activatie mode.\\
\textbf{eis-27:} Input pin om systeem te activeren in communicatie mode.\\
\textbf{eis-28:} Output pin voor externe led om systeem status aan te geven.\\
\textbf{eis-29:} Communicatie-interface met PC voor instellen van het systeem en downloaden van gemeten data.\\
\textbf{eis-30:} Het is wenselijk dat het downloaden max. 60 minuten duurt met alle sensoren ingeschakeld.\\
